覺唔覺d人叫隻貓做主人好撚on9

都唔知邊條契弟諗出黎
咁撚on9都講得出，屌你老母丫

你估係人類改架？太天真

Sor
會改口叫Master

覺唔覺樓主叫乞丐好撚on9

高登抄post?!